大家支持一下彭佩奧 成唔成功就睇幾多人去佢推特支持佢

佢係美國反中共最多出手最重之一 都好多各方商會 有勢力既組織施壓 但香無人同佢講多謝 由得佢一個人戰鬥 同放棄烈士有咩分別
一齊留底支持佢既回覆 用微簿既力量光復香港

p

推

q

事實係佢要搞中國，理得你七百萬個香港人叫佢咪搞佢都會搞，佢想縮既，你七百萬人死晒佢都唔會搞
不過門面功夫大家都係要做下，巡例多謝下賺取國際好感

咁都要多謝下人呀 老共一定俾好多壓力老美

Pompeo is a good leader

一早搞掂咗